如果要幫香港搵個姊妹城市，你會揀邊個?

新加坡

九龍

天水圍

台北
倫敦
東京
新加坡

温哥華 大把香港人

冇得輸

東京

大西北

澳門
呢個唔洗講

首爾 台北 新加坡
亞洲四小龍

倫敦 伯明翰 格拉斯哥
前宗主國

深圳 廣州 溫哥華 巴拉圭既東方市
大量粵語人口

[black]香城[/black]

西伯利亞

呢個係契弟城市

澳門

直布羅陀
同樣地少人多、背山面海
同樣後面有個濕鳩大國聲稱擁有主權

巴塞 加泰隆尼亞首府
科索沃首都都唔錯

深圳